政府扣起二百萬懲教署生產口罩成功分化黃屍

見到你地互屌炒口罩 林鄭笑到變水炮車

已經冇人屌政苦

唔好玩喇
就係政府唔撚做野，先恐慌情買野
全部矛頭都係屌政府

早幾日仲喺 而家喺度互屌

香港人有夠善忘 團結啲得唔得呀

全世界都屌緊政府

係得你係度搞分化

冇分化 屌醒大家啫

你屌自己好喇

提醒姐，唔洗起曬鋼既

咁二百萬個口罩就冇人再追究？ 又話要煲大佢？

咁你想點 你想咪煲大佢囉 問問問